9估下 咩原因 美股今年內升唔返上去

都無可能發生 點估？

利申：重貨 坐咗好耐

坐多2-3年囉

美國人一係肺炎一係死咗一係失緊業一係等炒。

冇人有心情買股。

我唔會信咩經濟大蕭條
咩石油公司倒閉潮
咩疫情再爆發
咩打仗

呢啲全部濕9原因好無說服力

比個原因我 咩事要兩三年先

冇，純粹唔想比個短期希望你落空

唔準你咁講啊

前排大把人wfh但多左人炒股啵

搵野買始終係人嘅本性

有money有talk.no money no talk.我講股市，唔係講wfh或失咗業喺屋企踎